集思廣益中秋去邊

年年中秋都一撚樣
想搵個特別啲嘅地方同條女去
有無一樣煩惱緊
可唔可以比啲建議我